其實捐錢俾乜9 612 唔知乜春基金個d傻仔.

不如買六合彩仲好 兩者都係呃人 六合彩假假地都叫自己有機會發達 做乜要幫人發達咁on9? 唔係針對邊個 但個d乜春叫人捐錢個d係連登實大把打手account拉風向 又真係有傻仔走去捐 現實d講句 你去買六合彩博中頭獎都好過俾班傻9 人地收完錢做過咩都係佢地自己吹 中咗頭獎咪唔洗話自己乜黃乜藍 到時有錢你畫條彩虹上條j到都大把女含

捐錢俾612同唔知乜9基金我不如買富咸今年拎英超

呃錢狗咁快俾負評：（

反正都係出嚟cap水 留返俾自己洗算

咁又block兩隻 爽

Push

再block

負評99%打手有份昆錢 仲有1%就係冇腦豬系

快快快 多d負評

唔好停 想知有幾多打手有份cap水 講事實冇人敢回應？ 柒頭皮 昆錢呀 還傻仔佢地嘅血汗錢呀

有本事叫全連登block我^^ 多一個人睇到就小一個俾你班仆街呃

點同
捐俾612買到贖罪劵

捐錢俾hkjc鋪草皮仲實際

捐錢俾612買音響 叫手足自己搵法援 咁捐錢俾你班廢柴做乜 昆錢狗仲係唔敢回應 照下鏡啱㗎啦你班廢柴

發現d打手account黎黎去去得幾句 ：blocked, blocked blocked 但不敢回應 驚愈多人睇到 呃小咗人？

拉柒你，612有實質幫助

有 對搞手有實質幫助

有無網站可以睇到基金啲錢用响邊？

清楚了 五毛撚 滾蛋 DILM

佢官方網站有工作報告

工作報告咪又係自己吹出黎 d數字係人都識打啦 整個表就出黎昆錢 勁呀！

食正條水真係有腦嘅 I will give u that
睇唔過眼咁多人俾人呃錢 有錢直接捐俾身邊嘅受害者好過捐俾垃圾基金cap水

捐過又睇到e個post嘅人建議你地將舊錢直接捐俾身邊嘅受害者 未捐嘅冇錢嘅 買六合彩算啦 唔好再幫人發達咁傻仔啦

拉 樓主比左幾多錢恐怖襲擊

人地就借社運發達 你地就做水魚 乜撚野612 乜乜柒柒基金 班搞手分分鐘連街都冇上過 後生仔留返d錢學下買股票 增值下自己 返緊工嘅我都理唔到你班冇腦傻系㗎啦 繼續幫人打工 你地出黎遊行個陣 人地就係到數錢 發發

保守估計會有幾百個負評 睇過d水人捐錢post 個個都係幾百正評 黎黎去去都係個幾個ID水人捐錢

捐錢 請直接捐俾手足 唔好經中間人 傻嘅都知d錢經完中間一定冇咗9成 唔好再俾班傻系昆錢

錢呀 係錢呀 爽 數錢先

負評個d係咪所謂個14件職員做嘅野 買account返黎負評d阻你地搵食嘅良心post

收咗億幾 拎咗幾多出黎買account，收打手帶連登風向水人捐錢呢唔知

連登百年一遇嘅良心post要人！！

又劏手足比班政棍供樓
人地搵夠就賣樓鬆人，香港班傻鳩就日日手足前手足後咁比錢佢洗

612昆錢基金

2019年6月數錢數到今時今日 攰了 心太累

612 呃傻仔 拎你錢 話咁易

得百幾負皮咁小嘅 overbudget?

咁都要俾人負皮香港人真無好可悲

又開工啦5毛

捐錢請直接捐俾受害人 避過cap水昆錢基金

還我血汗money!

良心一推

1蚊都無捐過比612

不如用手612呢3個數字加減乘除再事但出六個數 再去買六合彩仲實際 好過俾人昆錢

昆多啲錢 上呀

拉

Save hk

頭一小時內
樓主係睇到正負評

做咩撚呀你

媽咪呀 我一陣訓身捐612先.....
對唔住 我做唔出.....
因為...
我...
有...
腦....

睇左咁耐 無人解釋下d錢用左邊？

喂 效率咁樣唔掂喎 億幾買account得個二百負評

睇黎班傻仔冇得救

吹咩 我鍾意捐

無底深潭

從來都唔捐
見到成班人喺度吹就話自己捐左幾多幾多又話告急

我今日捐咗5億俾612

飯民CAP水局都好捐

昆錢狗死全家 屌女插唔入 入咗出唔返 射精變射血

唔好再被昆錢

木板

我都覺一大班人沖出嚟話捐捐捐嗰啲人先係收錢大風向

我覺得打官師都係要坐
不如扲d錢做其他野啦
比d垃圾律師賺到笑

仲有個個乜撚攬鈔團隊都係 昆錢團隊

有fd比狗咬
612唔撚批錢
垃圾淨係幫單case曝光率高既人

批你老母臭系咩狗屎612 昆錢就有 一班柒頭拎錢去叫雞啦

Hi I am good

612 is sh1t so is 攬鈔昆錢團隊

nmsl

昆錢狗

攬鈔612

點解叫人捐又俾人話五毛 叫人唔好捐又俾人話五毛：（